5R換rx100 m7﹖

唔係發燒友，純粹1年去旅行影2,3次
主要影風景，因為女友鍾意自拍，所以會比較考慮可以反 mon機
輕便係最主要考慮，值唔值得換m7?
定係買支天涯鏡俾5r用？
會考慮m7 主要都係考慮好多人話黑科技，可以再戰十年，咁我覺得會幾值
謝謝

Iphone11 pro

我load 咗好耐再用google 先知5R係乜
換M6都夠，M7係拍片好咗同對焦快咗少少

nex-5r都好耐下
同埋天涯鏡又唔會輕得去邊（18-105g)
咁不如換部新機
如果多影相就a6100/a6400+18-105g
想輕就rx100
兩個選擇嘅價錢都差唔多

thx bro﹐想請問日本買會平 d嗎？

師兄係建議rx100m7?

買行好啲
保養做得幾足

識人賣7300全新香港機，但無保養
我見7300 好似水貨都買唔到咁

Sony機冇保唔敢買

sony機保1年定有得延長保養？
當係1000蚊平1年保養

1年保，以前凶宅有得延長

我再諗諗，7300真係幾吸引
師兄覺得m7 用到幾耐

7300有冇得跟機？

如果冇非常新穎嘅技術
例如內部指向咪收音再好啲，或者sensor 控noise再勁三級
應該可以好似m3咁到今日都仲係現役

聽人講m7 去電好快？

真
3/5都有
除咗少少野微調左
日常一般影相係零分別咁滯

旅行rx100 夠做， 1-7代都得只係睇budget
5r拎黎玩舊鏡影下大光圈糖水相

3用家
m7去到220好吸引咁，不過光圈又細咗

Canon m6 mark ii

M5 對焦同 M3 唔同級數...
同埋拍片好左。

真係隨身機的話，M5 其實好夠用。
M6/M7 係多左天涯鏡。

利: M1/3/4 用家，當年 M1 第一批用家，
部 M4 長期跟身粗用。

而家去旅行/ 出街已經放棄左帶 FF 機，一部 M4 算數

RX100 M5

或者 a6400+18-105G

師兄
認真諗下，一部好相機應該係【你經常會帶係身邊使用既相機】
比我就會選擇用RX100系列，焦段夠晒，有200mm 散景都夠做
只係m7 冇左減光境同個光環級數唔適合低光
不過輕便又功能齊全，對我黎講真係好岩用。

依家我部RX100日日跟身，隨身影。我覺得好值回票價。

利申
用緊RX100 M5A

唔係要成日影遠嘢嘅話，RX100M5 仲好
光圈大啲

去旅行用,影吓遠影吓近揀m7 啦
同埋m7 個對焦唔止快,係準
你去sony store 試下反mon 自拍比較m5&m7 就明我講咩

同埋有時拍吓片m7 有防震,點都好過m5
個touch mon 你當bonus